認真 屎彈係唔係比漆彈有用

真心
唔係用真屎 用假屎 整到好似屎咁 侮辱狗

想像下佢到頭盔中左一舊吓色野又唔比洗

如何確保唔會扔既途中爆?
扔程唔夠遠

用尿都爽啦 嗰陣汗水加尿臭味

頭幾排先好扔
同我地用假屎
即係係廁紙管壓到啡色 一舊
加水
再加臭屁彈

梗係有用
可以遣責你掟磚
我未聽過遣責玩屎
贏硬

冇視覺
我想佢地有視覺刺激

非暴力

朱古力就可以了
唔洗玩屎

唔夠臭

加佢？

玩蛋都見識過

對自己友傷害仲大

點樣運過去

唔明

推

啲人眼界差

或者中間爆開左

傳比最前扔

一路都話拎臭魚罐頭當手榴彈咁掉

屎尿有dna

如果係狗屎又唔同
千其唔好用自己野

用假屎
同我既屎比人用左 鬼知點解咩

太暴力

設死線：
要求肥仔聰帶同二佬強726下午5點前回應
-上環36槍
-橋上向下開槍原因及後續處理
-委任証&狗仔編號問題

[重設死線]726 727 728 行動及死線 認真post

冇共識我自己鳩設死線好似冇用 仲有冇人理其實？

讀佛教故事，
你抱住屎扔人前你同屎尿先玩幾耐遊戲

製作上明顯較困難
袋住唔係最難(雖然好臭)
最難係點確保痾出黎篤屎啱用
太乾粒粒屎黐唔到上目標
太濕又响運送過程中易漏